陸龜龜糧一問

屋企一直都養開
但唔知係咩品種

上網睇似係阿根廷象龜
咁平時喂開依隻龜糧
同菜
但佢好似愈來愈大隻
想問下有冇話邊隻龜糧岩佢

NUTRAFIN MAX
你餵緊果隻糧質量有啲差

依隻糧唔係比水龜食架咩

平時食油麥菜、番薯葉呢d就夠，生菜呢d無營養得水份就少食好d

糧既可以出去d出名少少既賣龜樓上舖，會有賣專for 陸龜食既糧，主要分M糧同S糧，仲有隻LT20近排都好多人買

最好買返枝鈣粉，補它補充返鈣質，個殼會硬淨d

呢隻應該係盾臂龜？

aog 魚佬 稀鰭
主要都係呢3間，可以直接上去望下問下
3間都旺角，可以一次過去晒

我都唔肯定
上網睇就似阿根廷

m糧 s糧 LT20都ok

但佢變大得極快

唔知係盾臂都可以養到咁大，仲要冇隆背

一直比野佢食
就自己識大
上面餵開嗰個糧
佢3日食曬一樽
重味計其他菜

咁大隻餵下mazuri 同菜都夠啦不過呢啲真係可以養到好大

睇落似盾臂